有無人覺得國際好快會cut CX往海外航班

好多中國人飛外國其實都係用香港做轉機port

無cut 香港航班等於比中國人進入自己國家

HX